Youtuber報手足資料比藍絲！！

事源：本人朋友同呢個Youtuber係同學 朋友一開始睇到佢PrivateStory開Post鬧示威者同爆手足資料上藍絲Group以為係講笑 就無Cap到圖 而我朋友日日開關於反送中嘅Igstory同朋友圈 直到有日呢個Youtuber無啦啦喺我朋友朋友圈下留言話我朋友開果啲Story係無EQ 井底之蛙 後來更發現呢個Youtuber喺元朗721打人當日條片下留言話當日比人打果啲無一個係無辜 鬼叫佢地出街 朋友認為佢呢幾日會有所行動 一有證據就會Po上黎 呢個Youtuber唔聲唔聲以為避到原來係暗地做咁多嘢
以下我會Po我朋友呢幾日Po出黎而無啦啦俾呢條友鬧嘅Story、呢條友鬧我朋友嘅言論、呢條友嘅Ig同Youtube以及佢話721當日受害者無一個係無辜嘅言論。

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

佢Youtube

Who

Ig一個Kol 好多fans

Up

Who?.gif

push

推

Push

真係聽都未聽過 仲衰過啲化妝女人KOL
fol佢嘅人係咪全部都係廣告嚟㗎

stop making stupid prople famous

佢鬧元朗當日受害者無一個係無辜！！鬼叫佢地出街！！！

睇個樣就知
支那人

Up！！大家一齊去佢Ig屌佢

邊撚個呀 依家無人識你呀 人起朵你起朵

唔好是但隊件弱智閪卡啦蘇出黎

香討ching同BK班JM好繁忙架大佬

下下都出擊真係分身都唔掂

up 奶共狗

屌 依個on仔

而家無人識你喎.jpg

條友出名咩？

發現呢個Youtuber喺元朗721打人當日條片下留言話當日比人打果啲無一個係無辜
鬼叫佢地出街

如果某日佢出街比人打嗰時 係咪應該原句比翻佢

希望佢唔好出街啦 如果真係比人打咁點算啊